見工要求大學畢業，HR會唔會第一個screen走後門狗？

正評 會
負評 唔會

走ive仔先

好肯定

要平嗰個...